請認清對象！！全部指揮 指令都係督察級 警司級（著白衫）+速龍小隊

大家細心留意下白衫警察比旁邊兩個PC仔阻止左
邊班人要PC仔衝 衝出受傷之後就領大功？
同時，希望大家提供片中白衫警察的警員資料，我們需要向監警會及世界各地政府，傳媒，包括聯合國，FBI投訴及偵查其犯罪警員
最後最後，煩請大家集中火力偵查速龍小隊的身份，交給監警會及世界各地政府，傳媒，包括聯合國，FBI投訴及偵查。

時沙都係著白衫

識得指揮既警察有沙展，警長等等，希望有片中的白衫警察資料，以作警員投訴。

呢張gif好似雨革？

6月12號發生，唔該你fact check完先好留言

功就白衫領，鑊就藍衫頂

成班散仔都仲未明自己同condom冇分別

你係咪鬼黎架，呢張gif好多年前架啦

what?

收皮啦 呢張雨革咁出名 你同我講係612? 你無撚病呀

下次fact check完先好留言

巴打，呢張gif真係雨革出嘅。

點講都好，黑警係仆街！

張相雨革 仲好意思叫人fact check

你個名
到底你知唔知自己睇左啲乜

我都認得五年前呢個阿叔

sorry我搞錯左 希望大家集中火力投訴黑警

唔該你fact check完先好開post

ok

咁出名既圖都唔識 仲叫人factcheck

我估你係新一批 因為見到好多都係雨傘冇出黎既 畢竟個時你地應該仲係初中
不過以後fact check先出post 由奇係呢啲時候 太多9upper
Anyways 黑警死全家

算啦各位 大家槍口一致對外

樓主柒左就由佢沉算喇

唔好再推浪費曬啲網絡資源係呢個post到

停吧

蘋果已經講曬邊幾個人in charge
有2個係鬼佬
黑警死全家！！！

蘋果好ball
認住佢地

係咪有個係好撚肥個隻

原來外國勢力係指佢

呢2位人兄身等退休返英國，英國人係咪都應該要知佢2位英勇事跡?